本土民主前線：如果你覺得今日示威者太激進，請看《Winter On Fire》，感謝。

//如果你覺得今日示威者太激進，請看《Winter On Fire》，感謝。//

//420人，點退？點收手？
就算前線用核彈，也不會割席。//

光復香港
時代革命

我哋背負住幾百個後生仔嘅前途
幾條人命
希望大家記得

推

push